CodeIgniter Start
===========

Esse é um start do Code Igniter que tem varias bibliotecas e melhorias

Uso
-----

Qualquer pessoa está apta a usar. Algumas das bibliotecas precisam de melhores comentários e melhorias, mas já ajuda em muita coisa. 
Aos poucos vou listando melhorias e os devidos creditos


Core
------------

System está com a versão 2.1.3
Add suporte a Firebird nas classes de Database da pasta System


Extensões de Librarys
-------------------------



Extra Librarys
-------------------------